有冇好心旅遊巴司機義載

好心有好報！

手足要be safe

推

91版本
唔好入長洲/青衣城/富昌邨 有狗

屯門尾班船係7點 需要其他方法離場
居逸係2596
逸東有斬人 唔好入

滿東邨
滿和樓：
滿順樓：3721
滿康樓：2918
滿泰樓：9368

富東邨
東馬樓：0413
東埔樓：1387
東盛樓：2648

裕東苑
裕東冇密碼 要拍卡入/打電話叫住戶開門比你

迎東邨 (迎東重CAM 非必要唔好入）
迎喜樓：
迎福樓：
迎趣樓：
迎悅樓：

藍天海岸(只限地下個層)
第三座：1520

影岸紅(只限地下個層)
B座：9130
廣傳

義載左一車 依家再入

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

宣道會東涌堂開放地方，予有需要人士休息及提供予社區情緒支援。
聯絡電話：31417319或31417314
開放時間：上午10:00—夜晚10:00
地點：東涌逸東邨逸東商場102號

旅遊巴要小心
見到中旅嘅唔好上！
中旅幫黑警做野！

[緊急] 各位 東涌 青衣 街坊請立即落街接放學

塞唔塞？同埋有冇狗捉改裝車？

推

推一'

出去無車查

入去一路都有 抽車查

入去要無gear 塞到青馬

因為我部車有改裝，唔知捉唔捉

最緊要無gear 但塞到青馬真係好難入

重塞緊